究竟點解香港嘅冷氣可以開到咁凍 (地鐵除外)

明明出面好熱可以著一件衫就夠
但入到室內著褸都凍

究竟有冇人真係熱到要開咁大冷氣

真

入商場搭巴士仲凍過屋企個雪櫃

想知有冇人真係會需要咁大冷氣

環保撚進場

環乜嘢保撚

我而家搭巴士直程想燒嘢黎取暖

用電多少管理費又係比咁多 點解唔開盡佢？

啲sales 巴士司機嗰啲唔會凍死咩

我而家搭咗十分鐘都震緊

巴士頭頂個冷氣熄左未？
熄左都凍真係要諗下你身體都有啲弱

熄咗

地鐵真係熱到仆街
夏天入到去稔住叫做有冷氣涼下 但係愈吹愈熱

搭巴士就凍

搭地鐵就屌你老母連冷氣都唔撚開

好削

開愈多愈平呀嘛

地鐵唔係熱咁簡單
佢直頭係連空氣流通都無

巴士上層有時凍到仆街

虧

我而家就係坐緊上層
可能少人搭，得幾個喺度所以好凍

唉

成班虧佬

香港人本性驚死蝕底乜都攞到盡

因為冷氣太凍唔會比人投訴太熱先會